如果拜登贏左總統選舉 後黎被查出叛國罪

憲法係咪比賀錦麗做4年總統

八婆都有份

對候任總統展開刑事調查
睇下佢會唔會咁不知恥照入白宮

條八婆忍辱負重